dacht Alice.
'Ik ben blij dat ze zijn begonnen met vragen raadsels.--ik denk dat ik wel kan begrijpen dat,' voegde zij hardop.
'Bedoel je dat je denkt dat je kunt achter het antwoord?'
zei de maart hazen.
'Precies zo,' zei Alice.
"Dan moet je zeggen wat je bedoelt,' de maart Haas ging branden.
'Ik geloof,' Alice haastig antwoordde; "ten minste--tenminste ik bedoel wat ik zeg -- dat is hetzelfde, je weet wel.'
'niet hetzelfde een beetje!'
zei de Hatter.
'Je kan evengoed zeggen dat "ik zie wat ik eet" is hetzelfde als "Ik eet wat ik zie"!'
